【劈價賣盤】印度籍商人劈價近三成賣灣仔酒店

印度籍商人2008年金融海嘯前席以2.6億元購入灣仔隆堡雅逸酒店，最近劈價近三成放售，叫價5億元，平均每間酒店房約625萬元，比同區酒店放盤平逾4成。

美聯商業助理營業董事蔡永婷表示，灣仔摩理臣山道11號隆堡雅逸酒店，地盤面積1,621方呎，樓高23層，提供80間房間，每月收租約50萬元。業主原叫價7億元，最近調低叫價至5億元，減價2億元或28.6%，平均每間酒店房作價約625萬元。比較同區酒店低逾4成，例如摩理臣山道39號晉逸時代精品酒店提供93間房間，叫價10億元，平均每間房約1,075萬元。

劈價雖狠，但原業主2008年2月以2.6億元購入，若以叫價沽出，賬面仍2.4億元。土地註冊處資料，原業主為力運香港有限公司，公司股東包括Dayaram Mukesh Harkishindas、Butani Papu Udharam及Kirpalani Ashok。據悉他們為印度籍商人，從事出口業務，包括服飾。他們曾短炒舖位，2013年曾以1.518億元購入尖沙嘴厚福街H8地舖。

買來自住得唔得？

連登仔機會來了

之前李生咪試過

畀證監會ban

李生好似係分拆出嚟散賣俾人，如果成幢買自住係咪都得

確實，連登仔發動眾籌聯合收購

要隔一段時間搬房
同辦退房入住手續

2.6億購入，劈價三成買500,000,000？

咁開心

應該係同 同區價錢相比

返小學讀書啦柒頭

印度籍商人2008年金融海嘯前席以2.6億元購入灣仔隆堡雅逸酒店，最近劈價近三成放售，叫價5億元，平均每間酒店房約625萬元，比同區酒店放盤平逾4成。

同阿差含下玩埋屎眼有5千萬, 制唔制

一個月先租得50萬。

一年先600萬。十年6000萬。仲未計管理，圍修，水電人工。有生之年都賺唔返

咁似d 開高售價
再折 話平左幾成

你廿年內就過生?

二十年賺得返五億？你kai架？

買同賣都打錯埋, 真係小學都不如

人地收完租棟野仲可以賣架

樓高23層，提供80間房間，每月收租約50萬元

當你入住率5成長期租得40間房, 每間房每個月收入12,500, 每晚房租係417蚊

照咁睇似係經營不善先得果月租50萬喎

正常酒店你做到7成入住率, 灣仔區500蚊晚, 都應該有840k/month 啦

btw, 月收租仲未計支出, 50萬扣埋極可能乜錢都無賺仲要蝕

賣家唔使講啦。2.6億買返黎放到5億唔計中間租金都賺左啦。鬼唔知咩。

我講緊接貨個個呀。20年內點賺5億呀

都賺呀

智障就返去讀特殊學校啦